[PS4] Monster Hunter World (16) 又死SER

屌佢老母 想玩先嚟死 你老母位老母個老母

我鬧埋你阿爸 鬧埋你阿爺 再鬧埋你阿爺既阿爺 鬧埋你祖宗十八代！！！！！

推呢個

岩岩上左11HR, 有個任叫我調查痴火龍的??? 既任要點做, 接唔到

係咁死ser mon hun痴線多人玩

不斷不上雌火龍

不斷打
上個post 有人話打5隻

上佢背脊打先有?

瘴氣谷探索唔知點做
行極都去唔到最下層

唔係
腳印果d 都有
好多痕跡

去好多狗定係水池果邊

大佬你認真定點？
係去進階地圖搵痕跡，搵到咁上下就得

係咪任何一條痴火就解到任?

腳印執左唔少, 要殺埋完任先得?

好的謝謝巴打, 試先陣先

要儲好耐，搵到咁上下會打下其他，之後繼續搵

打會快過搵喎
我都係聽上個post 既人講
自己都係打打下雌火就解到任

咁我自膠先 ，我就一個個慢搵